其實舊版batman 頭兩集都幾好睇

以咁多年前黎講真係拍得好高質下，係第三四集變左膠片

Merry Christmas Alfred

添布頓第一集最好睇

企鵝人同新力啤嗰兩套都唔錯

第4 集比人屌到仆街

企鵝果集正呀，
又有feel,
最尾企鵝收皮果幕印象深刻

小丑第二集就死咗,本身應該會加持落第三集,加上第三集好倉促,同埋反派冇咩特別

因為要兒童向 賣玩具

舊版啊,添布頓個版啊

迷語人同雙面人係第幾集

Batman forever (3)

第三集賣點只係Nicole Kidman

卡士都幾勁其實
又Jim Carrey又Tommy Lee Jones又nicole kidman
跟住下一集又Uma Thurman又Arnold

其實第三集仲有未出名嘅drew barrymore
仲有robin

企鵝人係我細個嘅nightmare

頭先無聊睇wiki原來warner bros就係因為覺得第1&第2集拍得太dark所以第3,4集先轉哂tone變合家歡片

歷史總會重演

第一二集其實好正

bat nipples